咁多位BB

小弟家姐聽日生日，乞求咁多位連登仔一句生日快樂。

光復香港！時代革命！

家姐生日快樂。細佬好生性。

你家姐係中共？

深黃

不幸地係嗰日出世

生日快樂